割咩𥱊？戴耀廷「佔領中環」仲激過「癱瘓機場」喎

明明「癱瘓機場」同「佔領中環」concept就一樣，結果就有d人出黎屌晒鬼話觀感唔好

真係笑撚左，呢幾年係咁笑戴耀廷左膠，點知原來自己仲膠過戴耀延，真係正式宣佈戴耀延仲激過連登仔

唔係講笑，戴耀廷個套可以諗諗呀，學佔領華爾街咁訓係地晒係下塞住個出入境

嘩！真係讓愛與和平佔領機場！

利益伸報：唔鼓勵大家做犯法行為，純粹學術討論戴耀廷理論應用係今次嘅context

[緊急分析]法！不！責！眾！

要塞唔係唔得
但要直接spin落個中國公安度
同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛

打記者係做乜鳩呀？!

笑了

啱啊文宣coverup得好啲咪得囉

佔領機場
正式啟動！

幾時有打記者呀ching

讓愛與和平佔領機場

10連！